「樓價跟本無跌過」

新冠肺炎疫情持續，直接影響市場氣氛，有業主蝕讓離場，其中元朗世宙1座高層A室，面積646方呎，三房連士多房間隔，原先叫價920萬元，經議價後以848萬元易手，減幅約8%，折合呎價13,127元。

據了解，原業主於2016年以約889萬元購入，持貨約4年帳面損失約41萬元離場。

不過，土地註冊處資料顯示，原業主當年購入單位時，需要支付樓價7.5%的雙倍印花稅，涉約66萬元，再計及佣金等雜項支出，估計實際損手逾115萬元離場。

唔計

AA:個別業主持貨力低， 唔影響樓價，所以唔計

連登話升就升， 廢淡唔洗指意執死雞

樓價就好似個股市咁
無論點都唔會跌

淡淡跌過幾% 又叫晒春 你有首期未呀

成個藍絲咁為左層樓 真係好撚可悲

跌唔夠一成就入貨
證明個市場報復式買樓

我
自
住
呀
怕
條
撚
咩
!
哈哈哈哈哈